\section{Difficultés de l'attaque physique}
\begin{frame}{Attaque physique par injection EM}
    \begin{columns}
    \column{0.45\textwidth} 
        \begin{figure}
            \includegraphics[width=0.9\columnwidth]{injection_fault.eps}
            \caption{Intérieur de la carage de Faraday.}
        \end{figure}
    
    \column{0.45\textwidth}
        \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.9\columnwidth]{lhs_faustine_zoom.eps}
            \caption{Génération de l'onde à injecter.}
        \end{figure}
    \end{columns}
\end{frame}


\begin{frame}{Limitations}
\begin{columns}
 \column{0.45\textwidth}
    \begin{block}{Multiparamètres}
        \begin{itemize}
            \item Localisation physique (x;y)
            \item Localisation temporelle (delay)
            \item Forme d'onde injectée
                \begin{itemize}
                 \item Impulsion : t$\ind{rise}$, t$\ind{fall}$, t$\ind{high}$, période, burst
                 \item \textbf{Sinus : fréquence, burst, phase}
                \end{itemize}

        \end{itemize}
    \end{block} 
    
\column{0.45\textwidth}
  \begin{block}{Matériel}
    \begin{itemize}
        \item Efficacité de couplage
        \item Jitter d'horloge
        \item Sensibilité de l'instruction visée
    \end{itemize}   
  \end{block}
\end{columns}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[width=0.5\columnwidth]{injection_fault_zoom.eps}
            \caption{Sonde Langer en injection sur un STM32.}
        \end{figure}
\end{frame}
